{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016328",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "사천 토끼와거북이펜션2"
    },
    "text": "ペンションは目の前に海が広がっています。 干潟体験は道具料を現場で決済した後に体験できます。 予約サイトでのお支払いの際は、客室基準人数の費用で決済され、追加人数は当日現地にて決済する必要があります。 入室は15:00で退室は11:00です。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューを利用するには炭とグリルを使用でき、2~3人は20,000ウォン、4人以上は30,000ウォンを支払う必要があります。 1階と2階にはそれぞれ単独バーベキュー場が完備されており、利用時間は18:00から21:00までです。 幼児は20,000ウォンで、24ヶ月以上から追加料金が発生します。 客室内には除湿機と浄水器が備えられており、ウサギ棟の場合、同じ日に1階と2階を一軒家としてご利用いただけます。 Wi-Fiは無料で提供されており、ペットは出入りできません。 干潟体験は道具料を現場で決済した後に体験でき、カフェは午前8時から午前11時まで運営されます。 屋外プールは4m·6mの大きさのチューブプールが完備されており、利用時間は午前11時から午後8時までです。 天候により営業時間が変動する場合があり、デッキで釣りをすることができます。 入室は15:00で退室は11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "退室は11:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "炭とグリルを使用することができ、2~3人は20,000ウォン、4人以上は30,000ウォンを支払う必要があります。1階と2階にはそれぞれ単独バーベキュー場が完備されており、利用時間は18:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "幼児はどのくらいの料金がかかりますか？",
            "answer": "幼児は20,000ウォンで、24ヶ月以上から追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは出入りできません。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "Wi-Fiは無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "干潟体験の道具料はどのように決済すればいいですか？",
            "answer": "干潟体験は道具料を現場で決済した後に体験できます。"
        },
        {
            "question": "カフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェは午前8時から午前11時まで運営されます。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "屋外プールは午前11時から午後8時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "デッキで釣りをすることはできますか？",
            "answer": "デッキで釣りをすることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 395,
        "QA": 355
    }
}